好煩

好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊好煩啊

好似好耐冇見

我好耐無上黎

收嗲啦 屌你老母

岩岩佢地約緊食飯

岩岩係屋企訓緊等七日

第*

垃圾 點解可以咁得閒 咁你黎唔黎

又係你呀

鴨

唔黎啦 依加殘到仆街

殘你老母 本大爺叫你出黎都唔比面 屌你老母